立法會附近抗爭者需要飯盒同頭盔

有冇人幫手！佢哋行唔開，有冇人幫手！

推

Push

推！

push

pish

可經aia入去

拜託

打電話外賣俾你地ok嗎？要送去咩地址？

送個麥記包嚟最好，最快食完，怕有突發嘢，唔該巴打

大概送去咩位置？我驚外賣仔唔識亂咁送

依家aia入唔到，隊俾龍和道嘅人傳入來唔該

拆磚唔係問題, 但要有人守住, 喺非常情況先運用, 早左比人亂用警察就有理由清場.

現場人士搵糾察睇實啲磚!

可以諗下搶警犬物資，要佢地都冇得食。